畫畫jj come

剛剛畫了一個female，覺得有something wrong,但揾唔到喺where。。。
有冇畫畫jj 可以spot到and比d建議點修改？

波太墮

= =你play 9 俺？

畫條女同隻車里龜做愛

我don't 畫咸wet野= =

pish

後腦扁平眼太大頭太細下巴縮膝頭哥太尖

認真對波真係唔啱位

對眼巧怪牙清

對腳洗唔洗幼d?

冇咗後腦，可以畫大少少

後腦大少少 胸高少少

手好似太細啦

手前臂短左